有無可能民間眾籌，開拍頭條新聞，然後放上網，拍一集都好

以這類短片，唔駛特技，製作費應該不會極高，拍攝器材可以租
幾個角色應該肯客串掛
最驚到時港台被迫告番網民侵權
同埋，要留意果幾個角色同港台的合約，是否容許拍同類既嘢
連登應該大把影片製作同法律專才，不如講下有無可能

頭條其實成本唔高

古裝可能比較貴，淨係王喜果一part，應該唔難整，一個垃圾桶就搞掂

有可能，不過長遠要諗個節目點賺錢自付盈虧

搵蘋果拍攝，放番入佢地的拍片？

我想話，放番入佢地的拍片台？

冇人叫你撞名，
叫投調呻吟咪唔怕

頭條就係要佢喺公營傳媒入面唔留情面咁笑/鬧政府先有佢意義

反而幾鐘意佢幫啲新聞片配歌
不過呢啲版權嘢如果喺網上搞又冇勢力嘅話就可能好難搞

王喜本身都拍開警棍

搵100毛幫手

王維基

都得喎